聽日黑警再嚟料嘅要佢拆撚咗新城市廣場佢

要佢射催淚彈入商場